搶完廁紙m巾condom，今日搶樽裝水

屋企冇得煲？

點撚樣拎？

送貨

按架車走

日搶夜搶 將成個百佳既野買哂番屋k最安全😂

好似是按100蚊

要有好多屋企人幫手出黎推
口罩消耗up

一係係百佳訓

就算飲水喉水都唔會中招啦
係唔係要個樽自制頭罩?

屌
造死慌呀，你地明唔明？

恐

前面果幾樽又點睇

真？

不嬲有買開
幫親誠哥又唔係話貴
屋企唔會飲東江廢水

佢地唔係要d水係要個樽啫

係用嚟飲，定要個樽整頭罩

ssr裝備，物防魔防兼備，不過要自己打造

其實做乜9 佢地D流料係邊黎 支那傳黎的嗎?

邊個叫d 師9呀叔 去搶架

仲有咩撚野賣唔去呀？
求撚期傳兩野又搶？

屌根本戇鳩
啲廢老真係

呢2日米又買唔到 菜又貴咗2 3倍
啲杯麵架又空撚晒咁
屌那星啲廢老on9少陣得唔得
鍾意晒錢你嘅事
搶撚到乜都無晒乜都貴晒想點撚樣呀

廢老唔自私都唔叫廢老啦
以前走難又係咁
依家又係咁
幾千年既民族DNA就係咁

人地買定儲備都唔撚得
你咪唔好買囉，睇下一個月後你開post會講咩

成班傻閪藍絲廢老

所以最有遠見都係李嘉誠

成間百佳咁買返嚟

怕條毛

手持水有閪屌

紙巾就唔會過期嘅 始終會用 當早啲買定唔好？

搶水就真喺On9

CLS

突然發覺香港人屋k好大 可以買咁多貨囤積係屋k 🤣

搶到成間屋都係物資
然後自己住緊嗰座樓有人中招

最後全部野拎唔走咁去走難

打電話去屈臣氏叫佢送幾樽商用水上黎仲好啦，ON9

你買曬咁人哋邊有得買？而家係你自私

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

水點解會缺? 比個理由先

愚民

自己煲定水裝住其實得唔得？

又係呢個論點，咁大間超市一個人買晒？每個人買d都無啦，自己唔識未雨綢繆走去屌9人，我留名得bin屍

諗起當時買口罩比人笑on9 話我哋暴徒

屋企有濾水器。直接開水喉水黎飲
廢老慢慢買

你難保入既過程唔會受污染

cut 東江水?
係就好

恐慌性購入好似有效過和理X系列
連學術水平較低的一群都會加入，加劇混亂，好好利用

大大個口罩例子係眼前

你話好似台灣咁，政府會為人民負責都算，面對港共中共，自己唔自保重走去屌人，兒登仔真係鍵戰一流

浣熊市就係咁樣滅亡

個個都掃晒就梗係冇得買
冇晒唔係因為物資短缺, 係人為掃貨做成

好明顯係有有心人特登製造恐慌
令人誤會封關會好大件事

on9
100度咩菌都死啦

東江廢水賣咁貴打死唔信支那捨得斷

看圖作文

打你老母造。。

面對疫情可能突然直線爆發，我買定物資係屋企做儲備有咩問題，你地唔信既咪即管唔好買，睇最後咪又係死死氣去排隊

本身都要飲啦 水喉水嗦好怪

武漢發炎係病毒
唔係細菌

你就真係on9，你d容器乾淨架？你對手絕對乾淨架？你入既過程環境乾淨架？

飲咗幾個月樽裝水
希望唔會畀人搶哂啦

咁容器唔乾淨你用樽裝水咪一樣冇用, 定個個大大支直接倒入口?

食水係咪keep唔到好耐
想每日入定d

早兩日有張圖係講深圳即將控制用水
因為水源受污染
所以搶埋水掛

咁你同我講係咪需要一人買廿幾三十樽黎儲

成班真係弱撚智 WhatsApp轉發幾隻字就可以引起恐慌
周圍搶購野

又話香港人住蝸居，個個屋企咁大裝廁紙 裝水

以前覺得香港人好精 綜合能力above average
Sorry原來我錯了 好撚多智商拉低晒個mean

你一家得你一口？你知唔知每人每日要消耗幾多水，你計左數先再講野

真係咩 毒係水入面可以生存咁耐?

誠哥成最大贏家

買少少當你儲物資冇撚問題
問題係啲香港人掃貨係好撚痲癲
見人掃我又掃
每個都成個超市咁買點撚樣番貨都唔夠
又會製造恐慌
根本如果唔係個個都咁買就咩事都冇
戇撚尻

係未雨綢繆既人冇事既時候已經有儲糧習慣
而只靠道聽途說就去搶係源於無知同自私
就算你話將來物資會唔夠都係呢班人造成

佔佳

其實我都一直幾箱幾箱買750ML果D

屋企唔煲水

浣熊市 都仲有一班為人民既警察
香港連呢樣都無

紙巾係真係有export date架

唔撚知
廁紙呢d我覺得買定少少喺屋企用都正常
水點托啊

港共：物資供應正常

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

供應係正常但咁搶法多多供應都唔掂啦

無常識既人果然瘋狂，真係無水，我會考慮自己係屋企過濾淡化海水飲用

Expiry

個個都四房，再加工人房，雜物房（我得兩房，所以擺唔落，無份搶）

邊個屋企冇水用咁慘？

唔該影買果個人

咪住，但錢要照比

根本提早搶的人係造福緊人群經濟學上

你諗下
如果有多d 人係十一二月已經開始買口罩，demand 開始升。
十二月，一月時，廠家就已經可以即刻提升產能，甚至外國廠可以係新年前出到更多貨到香港倉。

supply 係提早增加左。咁起碼二月無搶得咁勁。

所以有遠見 定 盲搶，真係一線之差。
搶廁紙、水係盲搶定有遠見？三個月後先知。

一班廢老

幾時恐慌性㩒錢

然後囤貨啲人買到夠
新貨補上之後無人買
咁又會特價

咁你又點解咁肯定街買野d樽一定乾淨，人人掂過你拎返屋企，加上一間超市多傻仔搶野果時又係乜人都有，咁撚笨柒你又唔諗深一層

識條鐵咩 班藍絲懷着感恩的心話要俾生意城哥啊

其實誠哥會唔會有窮親戚

入面無受污染咪得，你真係唔識架wo，你咪唔好買，得啦你自己入樽

要個樽咋
無口罩就要個樽笠頭

而家係咪核戰爆發
肺炎煲唔到水？？？

買唔到廁紙呀屌

日用品仲要唔存在過多無用呢個問題
所以有風就搶左先
真係無得輸先

btw 係到屌人搶得多
不如屌下個政府無信任度可言
尤其口罩一事
後知後覺
仲要市民自理

果D樽夠大笠到頸?

死廢老痴完未?
搞到正常既人買唔到生活用品屌佢老母

各大商場 “和你搶購”，各區狗出動鎮壓，加劇對立

即場飲鳩晒佢

乜撚嘢事

做乜

搶飽佢

你老母全部貨限購啦

大陸人用緊啦
遮晒眼耳口鼻, 好穩陣㗎其實
等有心人貼番D舊圖

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

之前有朋友講笑估下次搶水，水有毒
點知真係咁on9

痴智冇極限

一個濾水器屌打曬佢地

為搶而搶

好煩啊 日日搶唔同野

未上架咋掛，嚇鬼咩

我有錢我買左間百佳喇
不過唔夠誠哥有錢

大家估吓聽日搶咩

智力+10%

冇所謂喇當做下運動

廢老同埋師奶就係愚蠢

冇錯 廁紙正常買一條都夠用幾耐
水佢地用車架? 經過今次佢地係咪可以反思下 香港其實冇支那水都冇問題? 佢地掃水都生存到

缺乏理智

唔使沖涼同洗手又贏

就算入面冇菌外面個樽有你拎返屋企都死啦，用下腦

真。攬炒派

棺材？

其實一個海水化淡廠就搞掂

打你老母造

你咪撚係超市買野啊，有菌架，啊sor你盒口罩個盒都有菌，重唔丟撚左佢？

用下腦

好on9

唔關啲料邊到黎事
關人事
個撚個唔用腦無獨立思考 人講就信
搶口罩消毒酒精都尚且理解
但紙巾？condom?搶糧？而家樽裝水都搶？
下唔撚係掛

好心啦香港人
全部Overreact哂
無限滑波落去只會自己收自己皮

呢單野係要認真對待 係要做好個人防護措施
但遠遠未到連登仔講到咁誇張
自己出去睇下 呢排比佢地講到一片哀鴻

呢單野其實都再次反映到香港人同大陸人分別真係唔大 都係唔識自己消化下先

呢班垃圾到時又嘈買唔到賴政府

算啦大家唔好再怪啲無知師奶

一句講到尾其實佢哋根本就係對個政府唔再信任先至會咁⋯⋯

以前港英時代享受一個好嘅制度我哋根本就唔使驚同人地搶，香港人已經係唔知幾時開始慢慢比大陸人蠶食，搶完奶粉就搶床位搶完床位就要搶學位，去到日用品生活所有嘢都要同人地去搶到底發生咗啲咩事⋯

呢個都算啦好明顯啲人係生活係一個好冇安全感嘅地方呢個係咩？錯係政府不被信任嘅問題

咪就係，大大個口罩例子係眼前，唔知呢班人有幾多個係一個月前笑9人買口罩

正常係 但好多人計漏左支那會駛橫手 阻頭阻勢
正如香港發展都俾支那陰D陰D拖足廿年 先叫慢慢追到香港

佢陰D陰D威脅其他國家唔賣技術同廠俾香港 我地就真係企係度

源頭受感染

叫藍屍廢老唔洗搶，唔會封貨，佢地彩你都傻

最後就係呢班自私撚搶Ｑ曬Ｄ野

香港勝在有一班弱智

還原基本步
搶鹽

世界末日手持午餐肉有西屌嗰班生cancer未

我就真係唔撚信香港會缺糧缺水

2012 世界沒日又來la

幫手清貨者
張圖同片你睇真D 掃貨好多都係人云亦云既廢老黎
緊係D平時睇到乜資訊都SHARE左先 見到就信唔FC 之後就話有證據有數據既後生仔個腦一片空白 俾外國洗腦 後面有隻手控制 既藍屍社會垃圾黎
香港藍屍同支那人分別真係唔大

不過如果支那情況真係去到一片哀鴻到香港要周圍掃貨 都唔知係開心定難過

如果水污染 水喉水有問題⋯⋯

病毒都可以用高溫殺

佢威脅到d咩國家 一帶一路嗰堆？

嘉頓係時候宣傳水樽頭罩外再加個雜餅頭罩，保護能力會急升，仲可以出新版預設眼位邊明罐賺多一筆。

屌你用腦啦
如果單係連入既過程都令你奶野
咁全屋一齊住日對夜對一早奶哂野啦

個病毒如果係傳播呢種程度全世界一早都收哂皮啦

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

又做乜撚嘢

agger

講真佢自己唔會食得晒，但就搞到其他人買唔到

好撚柒自私

有冇人有中共放出黎既message 係點寫 ?

+1 watson

香港大把有錢人，用錢買個感覺好d

嗰班玩下手藍shit嚟㗎
你對支咪問佢可能同你講唔好政治化啲嘢

一帶一路嗰堆 除左法國可能做到 其他非洲國家撚有技術咩
我覺得佢主要有2點 佢可以陰D陰D 用旅遊人數去要脅 (肺炎之前常用方法)
另外就係用佢安插係各大先進國家既支那間諜去拒絕幫香港起廠同俾技術

同埋佢只要放個態度出黎 正正常常冇權力加身既公司會唔會為左香港得罪支那? 而且香港明面上冇因為冇水有人道危機 支那明面上可以話有水俾香港

理論上蒸餾水 或者已經滾沸嘅水 ，在容器乾淨下， 適當溫度保存 可以幾年

尋日聽到比人搶晒

呢個世界唔係得武漢肺炎架，而家係講緊個過程可能會污染產品，識唔識咩係contamination，兒登仔真係書都未讀過，屌你用腦啦

頭罩

痴尻線

同班廢老講 飲生油可以抗疫
唔知佢地會唔會真係信同搶黎飲呢

唔怪得我老母又出咗街
琴晚搶完紙巾m巾 依家搶水

大撚鑊呀
我屋企冇得煲水淨係飲樽裝水

香港樓宇供應即將出現短缺(其實短缺左好耐), 快d去搶購啦

隔夜水唔係唔可以飲咩

擔心特區政府系自來水做手腳

工廠整樽裝水既過程夠有可能會污染啦
咪咁包拗頸啦
你沖涼係咪用消毒火酒沖 花灑啲水可能受污染 入眼就唔係咁好啦

做咪多錢得濟

人地正常有QA QC 出貨前有檢驗(估你都未聽過架啦)，死拗無意思架兒登仔，都係果句，你咪唔好買囉

病毒高溫都唔死

水都冇都唔反抗政府？

笑撚到我仆街
琴日先同屋企人講『快啲入水啦，一定會俾啲賤種搶水。買幾箱然後用炒價賣俾班賤種』

誠哥 fatfat

搶毛巾
俾人吹到啲毛巾用一次就有菌唔可以重用同埋中國唔會運毛巾落香港

原來香港個個都住大屋

咁沖涼洗衫嗰啲你地點解決？

秒

買上大陸?

聽講聽日開始鉛球停產

用一個口罩去搶水
nice

屌你好似玩估領袖咁

依家唔係買唔買嘅問題
係呢班人有無智商同批判性思考嘅問題，人搶佢哋又搶，班c9廢老就係咁撚無腦

cls 乜都搶

樓主出post嘅同時排緊隊俾錢
講笑

冇水冇糧點排通宵買口罩

唔係純粹將啲貨擺喺嗰度咩，我見有時啲鋪頭都會將多餘嘅貨用車仔裝住，擺埋一邊先。

遲下咪成間超市搬返屋企

源頭嗰啲不嬲都唔飲得架啦

睇到圖唔理係咪真啲人都衝晒出門口

東江水污糟
但點污糟都唔會缺

真係痴撚線，搶乜鳩。搞到而家好似就嚟核爆咁撚樣。唔知遲啲香港人係咪撲飛機杯⋯⋯

3xx億

點解好似有組織散播恐懼咁

其實根本就係商家放流料想賺錢？
點解咁多人咁撚蠢

免費賀歲片係咪日日都上映緊唔同既題材

市民話要報答誠哥

cls

水有問題都幾係嘢
但你搶極都係夠煮嘢食同飲
沖涼 洗衫 等等 你都係唔夠
你夠唔夠膽一條底褲著4/5日?

伯母仲有m？

殺蟲水可以殺病毒

好彩琴日見人搶廁紙己搶
我都有提大家，希望多啲人見到

再講多次咪撚搶呀 呢招係班藍絲嘅回血劍黎呀

你當水務處廢？ 東江屎水飲咁耐都未死啦。

接受現實....無腦藍真係大多數...唔識投票唔識上網唔識政治不過識排隊俾錢...支持藍店做唔到惟有做人回血劍...
計計受惠既係各大藍色連鎖同獨資日用品，藥房，呢的應該補哂血
但重點既藍餐廳，金鋪，大牌子應該要捱打

今日搶股票

真有米

時鐘酒店表示跪求謠言救市

勸下伯母喇 !
平時多D同佢傾下計，伯母得閒得濟呀 ！

租兩個鐘送一倦紙巾

遲D石油氣都要搶

1個月後出黎鞭屍

藍色經濟圈

溝通唔到 唔撚想理佢
反正唔係我出錢
佢咁鍾意日日出去盲搶我都阻唔到

唔記樓下搶水wor，仲係搶緊紙巾m巾之類

其實要限住每樣野只可以賣兩件
比班垃圾咁樣買返同不合作運動有咩分別?
一樣係影響緊成個社會運作
點解呢d人無人屌佢地?

22蚊誠哥水

想點呀

邊間百佳先？

幾時有得搶女....

發生咩事又搶水
佢地屋企唔煲水

其實搶水正常

屋企咁大可以送咁多物資

百佳惠康,快D所有貨限買一件
等D on9冇得搶

無腦 乜都搶

好睇過乜代宗師

你個名

煤氣...

搞到咁咪就係林奠條臭閪搞到香港人心惶惶囉

有無咁白痴

我買到米就夠 冇紙巾咪最多用水沖 唔會死既

__就唔會過期嘅 始終會用 當早啲買定唔好？

搶__就真喺On9